【險簽領隊Start!!】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCL

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

爺爺

雲加

對屌屌唯一擔心嘅係佢米蘭個陣太垃圾，係去到蛆到先勁，有啲驚佢正係識教班霸

呢到班人爺爺未走就丁緊邊個教阿狗

其心可誅

屌屌已經係我廠既人

咁唔滿意就羅渣士囉

屌帥教米蘭都拎過聯賽冠軍

阿仙奴喺英超主場以5:0掃低般尼，總算為領隊雲格最後1次喺酋長球場領軍，留下美好回憶，而且英國傳媒發現，今季兵工廠喺聯賽主場攻入54球，追平咗球會紀錄。

04/05年球季阿仙奴喺聯賽主場攻入54球，估唔到，今季兵工廠踢得咁差，竟然可以追平佢哋喺英超主場嘅單季入球紀錄，當中奧巴美揚功勞好大，因為計埋對般尼梅開二度加1次助攻，佢加盟後踢11場聯賽有8個入球同4次助攻呀！

唔反雲同羊了

羊真係幾勁
應該係繼享利同vps後我廠最強前鋒

負皮咗

反雲dllm

屌你牙大陸囝

有球跑外線都贏

尋晚假波唔計啦

對強隊太廢

般尼唔想搞串個party

搬泥尊重爺爺
係下體狗搞串party

人地踢少個施daddy 走埋場條老坑都贏唔到

咁後防又花式自爆呢

阿仙奴為領隊雲加搞farewell party，邀請曾在雲爺爺麾下效力超過100場的退役及現役球員出席，上陣377場射入228球的隊史射手亨利，本亦獲邀出席，但最後他寧選擇續替《天空體育》做現場旁述，前往曼徹斯特看藍月亮曼城捧盃，也不回兵工廠的阿聯酋球場，可猜測他與「師傅」雲加的關係已近乎決裂。

包括比堤及基昂等都放下手頭上的旁述工作，前往阿聯酋球場歡送雲加，但亨利卻未有與前隊友一樣，反而前往曼徹斯特觀看曼城捧盃，而網上也立即有留言痛罵這位前鋒忘恩負義。

亨利與雲加被指反目成仇，是源於前者上季重返阿仙奴義務任U18助教，同時卻身兼年薪達400萬鎊的《天空體育台》電視評述員。然而，雲格據報不滿愛徒在節目中常批評兵工廠，要求他在兩份工作之間作抉擇，後者結果以「尊重雲加決定」，放棄兵工廠U18助教一職，自此後他也繼續在節目上，如常批評師傅的用人及戰術。

又開始反雲

子普同細梅有咩共通點

多嘴狗

講事實刀叫反雲

因為k6姐
冇k6 yaya大炒咗牙

教識徒弟無師父

咁請學神囉

依家yaya 就真係俾人炒左喇

綠帽狗！

爺爺自己唔撈了

我地連領隊都要險簽

話時話啲名叔得返幾個

鬼唔望轉頭公司逼走普狗

子普係...

達子回家吧

冇咩所謂 咪再搵過工

屌師啦，達子跟多幾年哥狗學下野先

尋晚捧盃個樣開心到

爺爺都一樣

屌屌76 隻教練
石內卜達子雙助教

其實Ladbroke啲賠率係鳩set定真係有線眼？

普子都要搵定下家了 日束職都踢到咁垃圾

👍🏻總之躝左就得

開得比你賭一定有原因既

回家吧

去傑志吧

yes佢家係科隆

跟享利做評述員 咁好搵

屌喇星 爺爺都走埋 我個試仲未考晒 乜撚野!!!!!!

多嘴狗係咪諗住成世都講波？

雲爺爺咁就走左，仲唔捨得佢

花迷朗迷 / 鍠迷疤迷真係最撚低質
反疤 = 鍠
反鍠 = 疤
明明兩隊都黑開又講到得對面黑
明明兩個都球王又要講到對面一文不值
仲 on9 過 marvel 撚 vs dc 撚

講波好搵牙

唔洗爭啦
沙拿好快登基了

佢想返德乙科隆
科隆好似話冇興趣

9 upper 都400萬鎊年薪

講波叻都無用，做又係另一回事。睇下加利仔

美羊今場比佢上場對獌sharp好多
(不過可能因為對手太弱)

佢啲英文仲要幾難聽

假阿！
叫左你唔好訓

想應徵了

佢個表現要好似兩個痴線佬咁 keep 10 幾年先

高登/lihkg有啲topic永遠唔可以正常討論
牙朗 小花
DC Marvel
老任 Sony

French accent u know spring

陳晚段farewell邊度有backup
想save低

嬲 死人馬體會
搞到我地臨尾都無盃捧

關u 撚事牙3毛狗

forever險簽

比啲尊重雲加ok?

如果第時法比呢啲講波
係會叫佢做車路士名宿 定阿仙奴名宿
例如雲佩斯 叫獌定阿仙奴

屌你老母反雲狗

回佢個頭
琴晚睇鏝捧杯都唔番黎睇last home game

Facebook : Arsenal/ sky sports football

躝

佢第一個英超邊度拎？

退役吧啦
同大梅一齊退

球壇雜種

會寫 xxx premier league apps for Arsenal and Chelsea
好多名宿係咁
睇 owen

垃圾狗

上facebook啦arsenal page
應該有留底

其實兩個都奶撚癲
C朗真係努力既天才 唔係話美斯唔努力，不過c朗金球獎由1:4追到5:5，真係好勁

咁施治奧燒呢？

佢教Av 米蘭都有意甲冠軍

日職 all competitions 18 場 5g 0a
Sanogo 同 akpom 應該勁過佢

扮蟹啦你

綠日子人格分裂

歐霸如果有羊 我地主場可能入到多1，2球

你個名

羊好效率型 好岩用
好耐無呢種前鋒

下年最小22球

Milan 果季人腳勁到
佢教最後一季排 11

前有伊巴,後有施華,尼斯達,最重要有法明尼做防中

都係要76 Daddy 最穩陣

屌帥A米 4 季歐聯三年十六郎一年八強
不過教蛆就 4 年入 2 次決賽

慣左屌領隊老母 都是屌帥好似順口啲

已經勁過爺爺好多

而家又傳係屌帥？

屌軍紀嚴啲
我 prefer 屌屌既
不過唔知會請到 A 米屌定蛆屌

屌帥d 好似戰術好保守

Agger
76 daddy no feel
屌屌好叫啲

雲爺爺 ===> 屌屌叔叔

好懷念

Thierry Henry paid tribute to Arsene Wenger after the Frenchman's final game in charge at the Emirates: skysports.tv/m9E8b2

雲加最尾講byebye
hope to see you soon byebye

byebye 果下好親切
好似真係老朋友同你面對面道別咁

要番雲加啦咁

Topic唔迷雲 負皮

I miss you too

以後係主場都見唔到yaya 了

師兄邊位 無工返

屌帥玩開咩陣式?

好似無固定，但防反為主

T_ROSICKY#7
之前裸辭左 仲未搵到工

換琴日既圖做wallpaper先

高佬正前打左翼為主

352 442 4231 睇對手而訂

記者會

講真近年運動告別典禮得kobe有得同琴晚揮下

識睇對邊轉陣咁勁

當放下自己假

76應該係爺爺類型
屌屌啦
佢勁左可以放球員係非擅長位置都有一定表現
爺爺

外星人黎？

想睇屌帥係場邊屌爆班弟子兵

想問下識唔識70分鐘前換人？
咁都識就真係神級教練了

臭燒k6

想睇屌帥屌爆佢地
臭燒 夏卡 細梅 應該幾happy 下

Mandžukić打翼

斬比 Mandzukic set 返入中間 = goal

細梅走場 奧燒扮病

我地得美羊打左翼

唔對路
半場換左喇

屌帥有無愛將？

nice

美羊 159 club goals 155 係 box 入面
正宗 fox in the box
打翼真係浪費到爆

咁快迷屌

派路

呢下真心好撚野
次回合打皇用佢同卡華積打錯位
好撚有腦 大膽
爺爺 呢方面就不如啦

好想要屌帥🤤🤤

但佢都打得ok ge

官宣左啦啵

屌帥咁撚勁
未見過教練識變陣同半場換人

邊個話打翼一定要box 外面

好似有個叫屌仔？

邊個

好想睇屌帥爆衫

Bonaventura

5色洋文牙，講中文得5得牙

AC 果陣bonaventura

爺爺果種叫堅持叫原則 變黎變去不知所謂

想搵咩做牙清

入 box 機會少啲囉
叫佢拉邊出波好浪費
你買個高產射手梗係隊波就佢唔係調返轉

姐係屌你條女個 box 牙

依家羊同拿子咁配合幾好牙

6c 串到

小學雞單野真心燥左
明明左翼好撚勁

Yes

快d過黎教阿狗挑戰自己

咩位?

打機ST就可能set死中間
但落到場好多時都係自由走
之前山狗打翼打到攻中咁撚樣

買個大肉腸可以試下打442防反
或者451防反

等收6c信啦屌你老母

浪費左囉
變左係咁落底出波
我想佢禁區搶點
佢又唔係 cut 大位遠射果隻
踢中間等餵我信佢會再高效啲

打442啦~~~

唔好返黎喇

隊波主要負責喂果個成日請病假

咁鍾意變黎變去
去做魔術師啦

尋晚第一球就睇得出個效率

講得好

識捕位打翼定打中都一樣

啲閘 cut 返入去啲波佢實搶到好多點
前插果下又快又準

有種感覺其他人入唔到第一球

不敗到十幾年冇冠到r聯16郎到爭前四到落r霸到第六，始終如一

禾仔合約戰士果陣成日入

又識攝身位 又快 腳又長
尋晚出名防守好嘅Tarkowski 比佢撚到十下十下咁

尋晚假波唔計牙

He said: "I had a natural talent in the way I was a striker, I tried to work a lot and train to make my game a bit better, but I used to go in his office and say: "When I run there, when they've got the ball they don't see me."

"He'd say: 'Thierry, ask yourself the right question - do you think that guy can see you?' I realised he couldn't and I started to move and adapt my game to others. He had the way to make you believe you were the best player in the world, and then like I always say, gave you that freedom to go out and execute it.

"He gave you that belief that you go out there and execute it. As everyone knows, the understanding we had with him.

"We rowed a lot. I like to be right, he likes to be right, especially from me. To be honest, it's difficult - when I was upset as a player, I'd get upset wherever I was. I always say though, to have an argument it's for the good of the team.

"You argue with your dad, you argue with your mum, you argue with your brother."

多仔果陣翼同中間兩個人黎
技術唔係太幼細
如果你話佢長時間 cut 中間又塞車冇 width
叫佢拉邊出波又浪費

呢個真
其實基佬呢啲波都 ok

過足數架

知道幾時zip入中間同拉邊就得啦
唔係個個好似山狗咁撚on9

雖然多仔有得打歐聯 牙狗得歐霸
但係我覺得羊唔會後悔嚟囉
始終英超德甲兩班波 人工呀sponsor嗰啲德甲一定冇英超咁好

最理想都係拿卡拉邊，美羊中間等食

留名下年 屌屌擺臭燒踢前鋒 拿卡牙羊放兩翼

Mk做返山狗做嘅野 拿羊瘋狂入波

是但啦無出聲怨就wfc了

拿卡同羊都係打中間好，不過羊打邊還可以，拿卡唔得
點都要買翼，隊隊班霸都有個勁翼

其實主場反映到d 球員其實唔廢

有咩勁翼好買

羊:仆街踢左半季爺爺就要走

直情勁啦
我廠主場成績第二
作客排十幾之嘛

希望唔會咁快不和 呢隊波要力加有力加 要德甲兵有德甲兵 要前多狗都有.
生性啲下年爭top scorer 啦

疤菜力架

冇話唔得既
發揮唔到 100% 姐
都可能夠用
不過天價買個徳甲神射叫佢拉邊有啲 on9 姐

心理質素廢

傷多過踢

雲加廢

淨計主場同鏝同分

慈父多敗兒

咁快反雲

屌你班仆街 哭喪都七日啦 何況爺爺仲有兩場波你地第二日就反雲

踢多一場同鏝同分
踢多一場高獌 3 分

今季姐

似終如一
Thanks for the memories but it’s time to go

唔明點解作客可以差咁遠

慣左喺 library 踢波太嘈集中唔到精神

其實猁又 fekir 又 keita
100 分出返黎仲有冇位踢

利中前場都多人,如果買fekir,除左應該放ings,仲會放邊個

lemar今年應該平好多

Can Wijnadum

Can去祖

不了

前面三個應該唔變
唔通擺fekir落中場中

YAYA BFG

走場狗個笑容

No manager has taken charge of more Premier League home games than Arsene Wenger (414), winning 286 of those; only Alex Ferguson has won more in competition history (305).

廢卡登屌？

反雲成功

咁撚樣都搵到走場狗，到底有幾憎佢

Pierre-Emerick Aubameyang has now scored 20+ league goals in each of his last three seasons in the top five European leagues (25 in 2015-16 and 31 in 2016-2017, with Borussia Dortmund).

CAN就話好似唔肯續,連老母都唔要?

聽講今季廢左

沙拿快D走啦

仲有無手足反羊牙

抵啦

好難搵唔到 四角位點都會望到

想咸

傷左姐

強化版禾仔一個

仲要唔要plan b 牙？

禾仔已經咁勁,無佢雙雙阿狗都無今日,佢再強化版

Aubameyang has scored seven league goals at the Emirates this term; the most of any Arsenal player in their first seven home appearances in the Premier League.

萬人景仰

買返基佬最好

仲有禾仔

不了 Move on啦

財力證明唔係係唔係一定要報,因為果陣去澳洲係抽查

學校個邊已經要我做
做左先出文件俾我搞visa

我果陣係交左文件
之後財力證明係抽查,抽中先交都得,之後就批左visa

基佬打歐聯了

應該都係40,50萬到

佢咪話第一年都過唔到
同埋 study visa 限唔打得工
過到去都冇生活費

好想知牛奶條廢鳩可以去邊

尋晚打得幾好喎

12 - Pierre-Emerick Aubameyang has had a hand in 12 goals in 11 Premier League appearances for Arsenal (8 goals, 4 assists). Impact.

成班盲反

啲手足再咁谷落去會爆
反羊手足等咁耐都仲未反得羊
會唔會谷爆

記得係咪上季有新聞話數過如果唔係cech啲撲救我地會少10幾分
今年情況唔會完全調轉咗

講真牙
雲加係摩納哥提携多咀狗
又係祖記救返佢出黎
冇雲加佢咩刀5系牙吊你

5P 躝

多咀狗都反、冇人性

個盃其實係真品定仿製？

所以唔一定要再買人

鏟草ching好激心牙

冇多嘴狗雲加都冇咁威啦
做講波佬批評表現好正常姐
加利仔咪又係屌獌
加歷查咪又屌猁

睇得多拿卡

屌帥屌醒佢地就得架喇

仿製

唔好挽內戰啦 =,=

泰利講好似係

你係咪講緊terry話cech會幫阿狗拎多十幾分

我地00後吾上5p老鬼論壇

其實鬧又真係無咩問題
係雲加唔鐘意佢一邊做青年軍一邊鬧球隊

真理越辯越明
係你啲大陸仔先下下要和諧壓倒一切

中堅兩個新仔呢兩場都好高水準
keep到既話中堅可以諗買後備就搞掂

雖然對獌同尋日都係風流波唔值得參考

但恩師最後一場都唔到

未見過加利仔起晒鋼咁屌自己隊啲王牌球員喎
雖然某程度嚟講臭燒係抵鬧

都冇錯
咁咪唔做囉反正本身都係免費做義工

諗起有個friend 結婚
有個同佢由細玩到大既
話日請唔到假 又call 唔到sick 去唔到
但前幾日先sick 完陪仔
聽到我都有啲嬲

所以反羊反mk果班已經無聲出
堅定迷羊對抗傻鳩反羊

Martin keown 同多嘴狗都唔識分

實嬲喇吊

其實係咪因為skysports 唔比佢請假牙

大陸仔

明顯反撚左面啦

一年兩場 ?

你同我定都得喇
新帥自然識睇有無料架喇

噢 梳

講波應該有約在身
邊有得佢話事
講真大把人冇到無謂針佢一個

好過風流波都騰雞自爆啦
你估個2場細梅踢唔會派膠咩

射波都唔撚識?
問下呢度D CHING

Keown 屌球員 not played for wenger
琴日都有到

可能係
但如果佢要去
電視台又應該唔會咁絕情

如果歐霸兩回合都用呢條防線

所以細梅實會俾新帥屌到仆街

毀約都要去喇
佢有今日呢個高度
雲加幫左幾多
門口仲要有佢個像

當住全世界睇直播千幾萬人射波?

1 年 4M pounds 既工會有得你射波

Btw佢個女好得意

近年關係變差就一定有

買一個即食中堅已經夠
栢芝越踢越好
馬伕可造之材
又跑得又硬又頂得好難搵
硬件有就靠新帥再強化

可能反左面

吊，得享利一個講波咩

一年比 4000 幾萬港紙佢
點會放

驚佢地唔夠經驗
打強隊會騰雞

事假得5得牙

我覺得係佢同雲加之間有啲不和就真

球迷經驗都好
睇慣爆
近年冇乜邊個同堅唔識爆

所以要一個即食中堅
啞仔好返就做大梅個位
退落黎做後備

佢唔係 guest 係 regular
仲要講曼城捧盃因為佢有比哥狗教過

咁佢無比爺爺教過牙？

邊有得咁樣計 如果話skysport 放佢佢都唔嚟就話姐

有

佢十幾碎爺爺就提携佢

就算不和都未必會做到咁出面
應該無得射波姐

今年英超轉會窗係咪八月中就完

就算冇去
係節目講兩句都好啦

fm入面係

等到車路士拎足總盃 皇馬拎歐聯就出去反山反張狗了
外戰is ready

記唔記得多咀狗返黎幫拖入完波第一時間攬住邊個牙？
不和，我同你地老母就不和喇

多嘴狗收皮啦
一路跟操一路係電視屌隊波

免費教 U18 呀跟操
講波佬唔屌得隊波
有冇咁獨裁

基佬都係阿狗皇牌

電視台搞特別節目去現場講仲好啦

都唔撚識do既

幾耐之前既事

嗰時幾幾年
依家幾幾年

一生一世咩

羊咪又係要夾水貨先有貨賣

基佬射爆獌狗

Manchester United boss Jose Mourinho has reportedly approved Anthony Martial's potential move to Juventus. （Daily Mail)

一日為師，爺爺是不可取替

早幾場無出水貨都有波入
根本就我羊勁

咁我地買Douglas Costa

我廠球員=決賽主角
爺爺又贏

下季先正式轉會
今季仲係外借
所以應該唔會放
一買斷就放比你咩

換走左 laca 之後咪又係入波
聯賽之前咪又係單箭頭

All in買後防了

係屌都屌細力D丫
爺爺都幾廿歲人, 一陣搞到好似費SIR咁就唔好啦

反羊又輸

獌個場佢都好靜

唔要馬斯亞啦，都話要翼鋒唔係要內鋒，
湯馬屎利馬啦

亨利算溫和啦
你睇 ian wright
愛之心 責之切
我地都睇到日日屌雲加老母啦

利馬翼鋒
Seri 大肉腸

20m deal
now or never

有無手足印馬夫

佢唔係傳統左翼黎架咩

呢條撚屌尋日都好似無浦頭

下季睇下轉唔轉號碼
唔轉就印

又買攻中翼

希望爺爺走左，亨利會返黎教班細

BTW而家u23同u18邊個教？

大梅下季教

其實呢排個陣似係咁
--------------------------Lacazette--------------------
--------Aubameyang---------------------------------
---------------------Ramsey-------Mkitariyan--------
----------------------------------Wilshere/Iwobi-------
----------------------------Xhaka----------------------

美揚其實唔係踢得咁邊, 似係比較靠左既前鋒
MK恩喺右邊其實都唔係踢到翼咁, 似靠右既攻中
左路攻中位係藍斯, Jack/2&B中間遊走
夏卡逗住中間

之後黑碧出黎其實美羊都係周圍走, 黑碧同藍斯會補中間個窿

所以其實唔洗太介意美羊係咪真係放喺中間
而家個陣其實中場同對閘既入涉/補位做得好就得

話時話2&B踢左陣中場中又好似幾好

佢雲加黎之前已經好勁既
100% Arsenal man 黎

要中堅同右閘

唔使做last decision ,係好啲既

買manolas
賣細梅
啞仔後備
manolas 拍柏芝或者馬伕

不如叫鑽石眼幫手拆多仔骨

買sancho同weigh

Arsenal urged to sign 25-year-old to replace Petr Cech

Arsenal legend Perry Groves wants the Gunners to sign Jack Butland to replace Petr Cech long term

Former Arsenal legend Groves is hoping that the Gunners consider a potential swoop to sign Butland in the summer transfer window.

“I want Jack Butland to replace Petr Cech as Arsenal’s goalkeeper and I would take him in a heartbeat,” Groves told sportingbet.

“I think he’s one of the best young goalkeepers in the country and he has a huge physical presence.

“Any goalkeeper that’s playing for Stoke will look vulnerable, but he would only improve at Arsenal. We would be able to get him for a good price once Stoke are relegated too.””

100% Arsenal man更加要黎啦

sancho 過黎頂iwobi

屌 放佢過黎啦

佢真係有條件
有D似當年迪亞比
硬係爭D爭D咁, 但係一開竅就會好勁
所以我唔贊成D人話賣佢
佢同比爾連都係等一個教練幫到佢地開竅

又買幻幻

比狗老了，唔係開到竅既年齡了

但你記唔記得打獌果場
佢甩腳 跑動又唔夠勤力
一搭拿卡就好好多

Pundit names first player new Arsenal manager needs to sell

Former Irish defender Kenny Cunningham believes Arsenal need to sell Mesut Ozil this summer

收嗲啦

馬伕一定係正選

係咪大梅

系

換走左 laca 入黑 B 之後就係
有隻左翼應該可以入多啲禁區
個 heat map 都係左路比較多
Laca 就禁區頂最多

Iwobi 22
Bellerin 23...

果場有邊個前面真係有得發揮?
佢係前面無供應 佢走埋去條邊到拎波
中間無人 其實都局限左好多
換返哂班正選夾佢就勁好多

爺爺呢幾場畀咗好幾場英超地標戰畀班後生
日後如果成材唔好唔記得爺爺啊

LOAN REPORT – LUCAS PEREZ AND AKPOM SCORE AGAIN

Mesut Ozil is on the wishlist of Allegri. [CorSport]

根本水貨同羊撈亂走位就好有威脅
班反水就講撚到羊一個打曬都得
水貨入個球都係靠羊拉走曬d中堅比位水貨入
跟住有球反擊右路落到底
拿卡扯去左邊
羊sip入中間不過球波出唔到比羊
依d咪就係黑b個腦殘做唔到嘅野
對馬體會水貨拉邊黑b唔識sip入去就中間空曬
所以出親波都無人搶點
但水貨唔拉邊連機會都做唔到

拿卡其實係咪應該入多啲禁區入面

屌唔知點解你令我諗起貝碧托夫

琴日對面左路防守弱我反而覺得比狗右路發難好有作用
2 assists too

Mk 佢上場都ok 係後尾有啲靜

其實佢同拿卡夾既話就自然兩個都好識走位
琴晚第一球就係拿卡走右路, 美羊入小禁區

唔再係1822了、仲點開，
22歲以上既處女都冇哂處女香啦

一路以嚟都話好少非洲球員打得掂CAM
唔通Iwobi 真係會成為第一個出名嘅非裔CAM

結論：黑碧係垃圾
懷疑上次對馬體會出2&b效果仲好

佢鍾意拉後造波
有時踢到似後左一格

好似有啲道理
不過未屌過答唔到你......

一早出希臘最好

你一世都冇機會

講射波個啲真係on99
佢射波去睇爺爺skysports會唔會唔知阿on9

ARSENAL - Lead on SOYUNCU

Tracked by several European clubs, almost 22-year old Turkish international centre-back Caglar Soyuncu, leaving SC Freiburg for good, is getting closer and closer to join Arsenal. The 1996-born is tracked by many more A and B-listers.

yes

Carl Jenkinson and Cohen Bramall weren’t involved as Birmingham City beat Fulham 3-1.

Joel Campbell was an unused substitute as Real Betis lost 2-0 to Athletic Bilbao.

唔得啦 佢兩個最多比佢哋得閒吸下經
長期正選早咗啲

................

黑 B 同 laca 兩個都冇搶點能力
禁區入面企定定
其實黑 B 迫搶踢翼對強隊係有作用
冇你地講到咁一無是處既

水貨都無搶點能力？

下季應該細梅+馬伕

其實唔早啦
你睇摩納哥個堆

好似要30m

細梅有價好賣

後生中堅 只會有買貴 冇買錯

細梅肯定揀波踢

係都chambers先啦
打左兩場就馬夫馬夫
唔係唔好
但未到regular正選level lor

食之無味 棄之可惜

有冇人教到同帶住姐

細梅走 入Soyuncu

馬伕又平又正

冇羊水貨就唔掂
但係冇水貨羊都 ok
結論係水貨踢唔到純單箭要一個前插 ramsey / 左邊 cut in 既羊
而羊係兩樣都得既萬能插

真點反雲

屌你老母佢仲細過我，我去踢好過啦

睇下有冇心, 有心點都會出現

會唔會係ebay買場刊同紀念t？ 加埋運費都600蚊

又唔會著上身屋企又冇位掛起佢
第一手拎就話唧, 上網買就算啦

佢前插搶點係弱
Vs 下體 ozil 左邊地波三球
中間 welbeck / laca 都冇反應前插撞射
你睇羊第一球
Laca 攞到波轉身未傳佢已經向前插緊
所喟既搶點囉
只能夠話 laca 唔係果種前鋒

水貨入到廿球未

我諗重點應該係紀念賽
到時不敗隊, 所有100場球員應該都會到
老實講D俾人話25既人都冇講過雲加壞話
多哥同RVP係嬲D球迷唔體諒佢地多D (多哥話自己係俾阿狗賣唔係佢要走, RVP係因為球會唔肯commit科水增強實力)
其實雲加同D 25仔都只係球會仆街既替死鬼

好波

奧高查
其實有個金童都係cam出身
不過畀摩狗改造cdm

拿坡里又失分
屌帥拎埋意假離隊

奧高查就係佢阿叔

又有d道理

其實睇 heat map 好有趣
MK 個活動範圍好多喺中間甚至去到左邊
Free 左條私家路比比狗差唔多翼衞咁一個踢哂
應該係戰術黎

Pay like Henry play like Henry
以佢一季入35球其實值呢個價

希望會有爺爺簽名版

chambers外借完返黎出親都叫穩定
個馬夫出左2場就已經馬夫馬夫
得罪講句其實包皮初初都幾sharp
好似馬夫咁有d速度有出腳攔截
但最後咪又係

rvp好似係要求埋要買咩人，仲要求唔要保持做助教，個陣rice岩岩退休

希望你可以繼續反

差4球
黎緊2場有機會了

Holding 上年季尾用波定到
你用得新仔就預左佢狀態有上有落

尋晚有咩明叔黎咗
見到簡奴，皮皮，蘇金保
仲有咩人？？

大梅係做總監
落手落腳去教係其他人

咁就叫反？

龍格堡 羅倫

銅像3子全部唔到

新仔出一兩場sharp就出曬水
話下季要正選頂走邊個邊個
阿叔又係咁馬夫又係咁再數前d 2&B又係咁

張伯斯拍馬伕
細梅走啦

列文 Pat Rice

Keown

咁你想點

重用牛奶

round 2 fight!!!!!

多哥佬 想加人工WO

DLLM又打左成日機,毫無生產力

牛奶打中堅
用波型

係

Adebayor 好多是非，除左Pay like Henry Play like Henry 外，又拒絕踢非洲盃被人踢出國家隊，又話生命受威脅

以後有咩新仔打得好都可以同呢到班手畜講唔好j

全部人J你老婆

的確爺爺無左rice打強隊連少少戰術都無埋

一隊健康既球隊
其實唔係就係應該要睇狀態揀正選咩
馬夫伯芝近兩場踢得好過k6m20自然應該要出多啲
咁先有良好隊內競爭,球員先會進步呀

J過阿里阿迪里 梅姆巴 美連達 丹尼臣 賀迪兄弟 薩拉林

唔夠人講就講人老婆
技窮到
btw 你咪又係得個j字
我就晚晚有得屌
係有料就用point駁人啦社會廢物

merida自己羅黎

你一日幾多炮

近年打唔起既新仔
最鍾意伊斯菲特

呢排少左牙
一晚2到3炮

Dan Crowley
揀左愛爾蘭藉

J咪J囉
而家踢得好唔J，唔通等變廢個陣先黎J呀？

講得好！

蘭斯貝利

Lupoli都唔J, 假阿

個陣保特岩岩上任就要求唔要佢，rvp當自己邊位呀

事實證明保特真係垃圾

呢排黑b好似勁左 多左腳重炮
但都係快啲躝好

證明仆街仔冇睇錯保特條垃圾

蘭斯貝利衰紀律差

去到最尾係咪會射水出嚟

柒10場, 勁1場

雲加走留左班潛力幼幼比下手

所以應該rvp做領隊

比比，牙叔，馬夫，2和b

圍內打個J啫，都唔明咁驚炒車做咩鳩

你係我表弟

記得有個比斯卓夫，買返黎之後傷到賣走，一場都無出過，用黎做學術研究

迴光返轉黎姐,呃我地唔到

3炮就射水會唔會WEAK D

日日連續 3 炮我京你射血牙

又唔係射水既
我有食返補身食材牙
唔驚

要幫手出聲,唔好勉強

歌仔都有得唱
That German or was he Portuguese, you know Amaury Bischoff, the one who had no knees.

向公司辭職了

原來先31歲

咁佢會好似最後一季咁對好多人都好不滿

你屌開貓女，唔好勉強你了

我只得nevercoast一個

識屌

講還講咪撚貼圖

WHO

收工先

諗住搵下係咩黎
點知發現高登個舊po第三個回覆已經係羅賓

Hey my frd

[url]
[/url]
有手足想知咁我貼link la

紫黑格仔MORE

永恆不變的真愛

羅寶=colourful fan

我 search 見到件衫個腦已經有畫面

屌，貼得仲快過我

link

Hey baby boy

睇佢ig好似溝左條黑鬼婆
都唔知佢做乜撚野

拉落少少發現埋四球

4球真識食,食件98妹妹仔

屌埃豬都有

Dllm cls

我都唔記得留過言

真係唔好得罪羅寶,乜都比佢起到出黎

又貼 仆你個街

Never coast

懷疑羅賓都好鍾意nevercoast bb

寧得罪拉登 莫得罪羅賓

真,唔鐘意既點會做到第3個留言,仲快過我

其實我鐘意GE係4球。。。

綠日子澳洲地主，邊敢得罪

真相已經解開...

能成為密友...

包皮改名未

咦 會有紀念賽咩??
幾時呀??

拿卡個樣

可唔可以不了

我都想買呀

見佢平時入完波咁霸氣,原來都係ON9仔黎

我成日都覺得拿卡好似蠟筆小新

但比狗衝到咁前
要佢回防咪死得
上次costa搶到個波先 佢反應比人遲 到佢意識到附近有對家球員 想追都追唔切

其實佢食返肉啦好嘛，球員食齋on99

琴晚睇完波仲有無時間

有冇尋晚歡送雲加bb既片

想買

FULL Arsene Wenger Emirates speech to the fans

笑死 我朝早睇到呢條片即刻醒一醒
好智障 好似痙攣

屌那星搵人塞d肉落佢個口到啦

大家見到有貨講聲
我要買

條片好好笑 拿卡好似on9仔咁

肉腸

俾曬條右路比狗 不如俾贊仔打啦
出波一定好過隻比狗

今晚再睇
琴晚見到大梅同雲加握手好感人
下年睇阿記就見唔到佢地兩個啦

fuck....成八舊水
官網有無得賣

咁我又唔認同

冇問過你認唔認同

似回家個時嘅多嘴狗

件T好抵

贊仔廢還廢 但d出波真係

手足好波

靜啦迷贊

我有兩個負評

落完雨未呀 大雨到有遮都唔撚想走

就嚟2019
都仲有人迷贊

咁你去鷹國點頂牙 嗰邊天氣仲不得了

去唔成唔撚緊要啦
個個拎住把遮逼地鐵好麻煩架

去得成嘅
信心!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有一絲希望
不過都趕唔切去睇爺爺了

800都想買
係咪free size?

我呢啲死肥撚要著5XL

Me too

今晚睇下先 有d都未比人bid起

大家同一陣線迷羊,比下面好喎

有無xs

好有喜感

貴左d 同埋件衫xl碼

六日子傳說中的弱智表弟

咁嫁你
我琴日真係覺得好感動 成個farewell speech

得one size XL

乜英國好多肥阿迷咩

有冇爺爺琴日嘅手機wallpaper

米四矮撚著唔到

抵你老婆比綠帽你戴

米3點著

冬季最佳收購
1.沙皇
2.羊
3.電單車

hk都有好多

4球咁靚仔點解都要食肥妹

成句入面2樣野都唔係事實

件衫係要來珍藏
唔係拎來著嘅

四球=/=4球
食肥妹->被肥妹食

米2 + 200 磅

高大大隻6C

4球 / 咁靚仔/ 點解都要 / 食 / 肥妹
邊 2 樣係假

我同 OG / JG 講野要抬高頭

四球咁靚仔都要比肥仔食

佢地2米2

搞錯左，句野得四球呢兩隻字唔係事實

有啲可惜既係mk同auba 都就30了
都唔知幾時會開始跌watt

四球咁靚仔梗係食 model

佢d 走位係勁，但過人就麻麻

對住廢隊咪打J啦

下季屌屌黎到就拎神射了

明明無人見過我都老屈

fekir 傳咁耐，好大機七千去利

佢first touch麻麻

你就唔好吹水呃人啦

阿記前面不嬲唔差，但係後防同小學生冇分別

我米6, 你米4

你條死mk 仔又想撚真毒

29歲仲係當打啦

當打之年無歐聯打

完不了sem

啱啱係library 見到你
又靚仔又高大 左手macbook 右手starbuck
唔敢嗌你

真 我地一班手足一定幫你

你系米著曼聯波3果條友？？

又互含

被發現了

放工又見到互含

逼害窮矮柒毒既手足

唔印我唔通印你咩

BREAKING: @Arsenal want Massimiliano Allegri or Luis Enrique to be their next manager but both have concerns over club’s management structure - Sky sources.

對手係般尼

Management structure
已經請左 director of football 同 diamond eye la

hello

暫時diamond eye要買啲人都對版

馬伕

嫌你分得太散掛

Saido Berahino, £12m, 0 goals.
Kevin Wimmer, £18m, training with U23s.
Giannelli Imbula, £18.3m, on loan at Toulouse.

Jack Butland is not too impressed by Stoke's transfer business.

➡ bbc.in/2I37g9n

屌帥個倍率係咪最大機會

快d宣佈啦
仲驚張過生仔

你一世都冇機會生啦

佢話我個人硬哂軚

今個月月中應該要宣佈
多D時間準備

場刊貴過件衫

屌屌來吧

橙 要性交轉運

如果最後係屌帥同石內卜都一樣開心

唔係安歷基同人渣士就得

渣土既話不如請淆演算啦

Bet365倍率

請渣土應該5年內連歐洲賽資格都冇

On9

望下算啦
個D 轉會倍率都係冇參考價值

請少帥搏下都好過請渣土

希古恩封埋盤

今季轉會去到8月中就完
希望盡快傾定邊個接手，再畀個list去買人賣人
最驚買人冇權，買完唔用浪費錢

屌屌黎未

Arsenal want Massimiliano Allegri or Luis Enrique to be their next manager but both have concerns about taking the job because of the club’s management structure. Mikel Arteta remains a leading candidate to replace Arsene Wenger.

太多型棍子 要潛水了

我諗唔會大清洗
應該都係買兩三個就算

等班winner 含完先上水了

夾佢上時鐘屌一濟，咪知佢甩唔甩你囉

迪達子

呢排太多人生撚家 我輸家要潛了

毒撚傾溝追女神牙

老強，監獄見

咁咪可以死左條心囉

有資歷既教練得雲加先會肯幫高層硬食

提醒各位孝子母親節啲花嘅特價多數今日最後一日

最後爺爺不走了

其實石內卜都可以一試
話哂跟左高普咁多年

Diu 阿迪達琴晚寧願睇鏝捧盃都唔黎送別爺爺

又講女 想join

變左感情台

你的樣子如何 你的命運也必如何

我都想
搭唔到咀

米8又撚

中堅>防中>龍門
仲有後備閘
翼

咁人地係鏝城既人黎
點會自己隊波拎盃都唔睇
反而要屌有條講波佬睇人地拎盃都唔送別爺爺就真

"Thank you every much," he said. "Before I start, I just want to wish my fellow manager Alex Ferguson well. Thank you for having me for such a long time. I know that's not easy.

"But above all, I am like you, I am an Arsenal fan. This is more than just watching football, it's a way of life. It's caring about the beautiful game, about the values we cherish, and as well, that something that goes for all our bodies in every cell of our bodies. We care, we worry, we are desperate, but when you come here, the theatre of dreams we realise what it means.

"I would like as well to thank everyone at the club who makes it so special, I would invite you, really push, support these players and the staff who remains behind me, these group of players has a special quality. Not only on the pitch, but off the pitch. Please, as you follow this team, support them next season because they deserve it.

"I would like to finish in one simple sentence: I will miss you. Thank you all for having such an important part of my life, thank you all, well done, bye bye."

我諗啲外國球迷都鬧到佢死

時代幻變太快進入光速世界
每晚推開窗敬仰天闊地大

5000萬真係好難叫人黎幫你執屎
陣中又冇人可以賣出去套現筆大錢
想改善去到前4， 起碼一億
龍 中堅 防中 翼

原來亨利職業生涯9次決賽0入球

缺席雲加告別派對 亨利被轟不尊重

【體育】領隊雲加在周日以5:0大炒般尼的英超舉行主場告別戰，但曾攜手贏得多個冠軍的亨利卻沒有出席。

二人曾經合作無間，亨利（Thierry Henry）在雲加麾下成長為一級射手，退役後亦曾擔任阿仙奴U18助教，可是因為要兼顧評述員工作而請辭；有指雲加不滿亨利在節目中經常批評兵工廠，二人因而決裂。

在周日的主場告別派對，亨利未有跟韋拉、龍格保、皮利斯等前隊友一同出現，反而為《天空體育》講述曼城主場對哈特斯菲爾德的英超賽事。

亨利的選擇引來外界圍剿，足球評述員安迪格雷表示：「他沒有身在阿仙奴，我很意外，這對一位對他付出了這樣多的人（雲加），是一份不尊重。」

另一足球評述員李察基斯則說：「有級數的雲加，有級數的阿仙奴，但你（亨利）做了甚麼？小心你希望獲得的事情。」

爺爺尋日先farewell，今日就傾女
一啲都唔尊重爺爺

多咀狗

真

柏金尋晚有無黎？

茅

好似有

請唔到大牌領隊就請前球員
支持達子or韋拉

十卜韋拉

屌你 以為入錯POST

感情台

韋拉岩岩先比人炒4蛋

aki

雲加：我會坐北看台柴新領隊台！

【體育】阿仙奴領隊雲加於周日大勝般尼5:0後，除了發表告別感言外，還在記者會開玩笑說，「我會回來鬧新領隊。」

帶領阿仙奴長達22年的雲加（Arsene Wenger）說到對未來的展望，「這對我來說是一個新的開始。我必須學會如何重新與自己聯繫，並組織我生活中的一切。 22年來，我不得不忘記自己的感受，去關心我需要解決的問題。」

最後一次在酋長球場開賽後記者會的雲加，被問到日後會否回酋長球場觀看比賽時，他開玩笑說，「現在我有更多自己的時間了，我很樂意有一天去到北看台，然後我可以對下一任領隊大喊大叫！」

「不過還要取決於我是否到其他地方工作，我的下一份工作是否會有時間讓我這樣做。」法國人續說。

垃圾post

咁點算 要forever alone?

都是Bellerin的錯

VILLARREAL WANT CAZORLA

Villarreal want to re-sign Arsenal playmaker Santi Cazorla, reports AS.

做咩講我

佢好似解釋左點解唔黎 但唔記得左原因

入錯左感情台

me

拿卡渣卡比狗
真係要賣既話

渣卡都賣

收皮

賣左黑碧先

換隻黑鬼15m 套現番15-20m者 比狗都係
要錢就係咁架啦

邊個肯課金係黑b度先

傑志都唔撚要啦

送佢番獌

黑b英人，賣15-20m應該有人接貨
渣卡賣出去最多10-15m, 不如自用
第一時間賣細梅先

支持送過嚟傑志
黑白雙剎

週日對陣紅軍的比賽中，基奧特接隊友的傳中頭鎚破門。這是他在2015-2016賽季以來的第17個頭鎚進球，這粒頭鎚進球讓他在這三年的頭鎚進球數超過C.朗拿度，成為這段時期的歐洲頭鎚王。

坐係lib
對住唔識嘅野
諗起自己又冇錢又冇女
人生真好

畏高坐啊到飛g?

有美羊就無基奧特

真係玩FM咁玩咩
比狗放左邊度黎個右後衛？贊師父？
搵個好啲既右後衛分分鐘要貼錢

重點，今年又要係世界杯年，轉會窗又提早完。
好大機會要原陣買一，兩個人就開季

Same

中場同翼唔洗諗啦
中場續牛藍就得
係要執中堅同龍門

阿迪達

最緊要有龍門+防中

G持迪達子

美斯、轉陣442

佢反沙卡

岩
冇必要賣現有球員套現買人

Aki老母點死架

土超

可以再誇張d
梅屎係比雲加教到咁姐,換左領隊就冇事架喇

ramsey跟雲加咪又係好勁

阿ben揸車撞阿國
然後架車撞落架大車到
大車上面啲鐵枝壓死左佢

Aki真係好撚正

唔買防中
都係畀人中出

老母岩岩死完就同人打車輪

冇可能一季執咁多個位
轉下戰術夠做

渣卡有邊個會接貨？
佢呢類球員喺英超冇人想買，其他聯賽畀既轉會費唔會高
細梅喺國家隊都成日派膠架喇

一於all in Insigne

醜小鴨變成天鵝唔係因為佢有幾努力
係因為佢本身就係天鵝

渣卡越踢越好，值得留低

黑b呢個價 賣番去英格蘭就可能有 賣出國英人唔會加價
渣卡買番黎都30 點會咁平

隊中一個防中都冇
買個防中唔過份呀
夠做係指爭前10既話，都夠既

所以咪留黎自用囉

買隻eboue 呢類型
效率高跑得快有身型 唔洗太好波 重點係比狗值錢

夏季買防中收貨了

沙卡岩用洗乜賣
梅屎岩岩黎嗰時咪又係好勁

防唔防中，要好睇新領隊點踢
例如依家吹得最勁既屌帥，都係習慣用2個工兵加1個創造型中場，無一個好防守型既中場

講買咩人太早啦，希望快啲定到新領隊先

冇防中咁多年咪又係排到前6
艾蘭尼算防中啦

係
嗚呀唉但係點都要撐落去

唔算啦 新帥買個真防中算啦

要重建 就係要爭冠爭天下牙
要前6我永續爺爺好過啦

梗係賣英超喇，點會放其他聯賽，英人都唔會外留喇
買返黎貴，唔代表賣出去都keep到高價，阿狗不嬲都低賣，所以自用算，反正藍斯奧燒呢啲中場成日射波

賣沙卡買米九大肉腸SERI/巴卡約高
賣LACA 黑B換belotti Insigne

陳山聰開車撞死左佢

話賣拿卡嗰啲係鬼

你唔係覺得管理層諗住爭冠呀嘛

英超有人接黑b我真係 賣到唔怕賣呀

同意定左領隊先

開名啦，有邊個正統防中買得起又勁過埃及仔

淫婦

對熱狗射失足夠反一季喎

比洛迪100%水貨 衰過吉魯十倍
Ps:無乜幾多個意大利人踢英超踢得好

但阿爺好有型

見阿記無乜意大利人

Ok! 快啲開電腦玩FM新save，換哂十一個都得

開乜鬼名者 其實好球員唔一定要你識我識果d
卡斯米路去皇馬之前邊個識
簡迪去李城前邊個識
係咪代表無呢d岩用既球員？發掘球員留番比d球探做啦
你識搵我都識搵既話我地去左見工收果份人工啦

牙國型到癲

夾定左又要賣

又真係講得啱

Insigne好波既 係唔知踢唔踢得店英超
Belotti就算啦 基本功都幾差下 睇過幾場

好型